好多五毛！切勿分化

兄弟爬山，各自努力！

香港人加油！